Tony Choi, Johnny Fok 直指吳靄儀何韻詩陳日君等人將612變私募基金眾籌自肥，引發眾怒｜ 勝者為黃

#吳靄儀 #何韻詩 #陳日君

Tony Choi, Johnny Fok 直指吳靄儀何韻詩陳日君等人將612變私募基金眾籌自肥，引發眾怒｜
勝者為黃 (第3節)
20年10月27日

香港花生
215K subscribers

#吳靄儀 #何韻詩 #陳日君 #升旗易得道

主持：黃浩銘，昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

pk分化撚。
拉+block